拳擊呢種運動係咪好易打爆腦血管？

因為好多時都攻擊頭部，啲拳勁度夠的話，成個人跌低暈暈地，入面實會有唔同程度創傷，肯定傷過食波餅啦

仲好傷眼睛Tim, 啲拳成日打埋去個頭到，衝擊眼球，令眼球受壓。